新年快樂（入黎正皮即可心想事成）

希望咁多位連登巴絲打今年開開心心搵大錢